「下一次攻城」，既然選擇了裝修，就要裝修政總稅樓

「軍師」我唔想同popo打，長梯棚架攻城得唔得

不裝修有槍庫的建築物

啱

方圓幾十里都有大型水馬同埋重兵，點爬

立法會你點攻

唔好忘記立法會嗰時周圍係冇水馬，又冇警察

邊到防護薄弱啲